[真係有]搭269C見到有絲打

Hi

乜咁岩呀

收皮啦毒撚

我見唔到巴打喎sor

岩岩個阿嬸開車，chok過chok樣峯，又慢

係個阿叔落車我側一側身先見到右邊有絲打喳

見到又點,想食我

死毒撚未撚見過女人咁